又失眠

今日明明有出去發夢 攰到痴線 諗住今晚會訓得到 點知都係咁 一訓低個腦就會諗好多野 我真係訓唔到

一靜就好撚嘈

我明喎

我都係

成腦都係發夢畫面

忍唔到手唔追post

第日有嘢做

心情好複雜

失眠唯人幫手做下文宣
希望聽日個輿論戰好啲721多啲人出

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區